隊長小翼(3)

開定先

個學妹仲正過早苗啦

講咩時間到有咩意義

型 lor ...

三杉：我冇話幫你霸位喎，做乜坐我隔離？

又猛虎落地勢

吉良教練柒左啦 ...

點解唔係大空同學

森崎死得

我都心諗

gay

明明若島津戴隊長臂章，但個個叫日向做隊長

醫生:
又收多筆錢

總於有個阿媽唔係鬈毛

開波都有倒數

正式比賽會咁54321倒數咩

又話去後場冇做錯到

哇～～～

個波爆左

牆就射爆，柱就射唔彎？

爆波

爛左
應該個門框有尖野姐

森崎：好彩射唔到我，執返條命

如果波爆左但無出界咁點 ..

原來 若島津健威 真名係冇個威字
依家先知

我係森崎走先

繼續踢個冇氣波

石崎:屌你老母

呢埸之後，佢都唔洗再點出場

點解小志強冇隊長臂章
漫畫係咪戴喺手臂皮膚度

大空翼：森崎唔好走啊，足球係我地既好朋友嚟架
森崎：你都黐L線，邊有朋友會好似想攞命咁殺埋嚟？

踩爆草地好撚癲

俾若島津戴住，做傀儡隊長

之前以為志偉細佬個老豆係勞比度
但原來係卡路士
即係個葡國佬

又咁夜先做
VIUTV你食屎啦

呢集好熱血

大胸太太

乜呢套重整版唔係去到中學篇咋咩？點解我wiki見到葵新伍竟然有Viu TV配音？即係連世少之後都有？

愛愛愛

自己射唔入就賴人阻住

咁遠都射得爆波，球球一攞波就射屈晒機啦

暴力鏡頭

德仔識玩，唔似對面d人咁假交俾日向咪得

其實射爆波d人都唔算太驚訝

梗係靠自己實力啦，唔係靠乜？

森崎冇理由冇嚇到標尿

靠小翼lo

石崎識射波架咩

比良仔嚇窒 ...

仲可以靠球證既

後衛腳

日向喺後場攞波都射得入啦，使鬼前場等波到咩

喺nowtv度煲晒了

又爆波

啲波咁易爆

屌 ........又爆波 ...

屌 又爛多個波

傻啦
小學決賽個陣個死黑哨
明明記得有球雖然完場個陣入都唔計 睇真實踢波見到有攻勢都應該計入

乜料呀，個波偷工減料

會唔會最尾賽會唔夠波

要幾多個波先夠你兩條友玩

廣東話？

出煙

啲波好慘

想問猛虎射球有冇quota?

冇

係呀，有nowtv嘅朋友唔洗咁辛苦
Btw 52集真係好快睇完
好想睇埋之後嘅發展
雖然以前有啲睇漫畫都睇過

戴住隊長章但叫其他人做隊長

冇越位咩

十二碼距離都冇人mark，但都射唔入

痴撚線 我係森崎都唔敢接

對面仲未有人傷 ...?

冰島球罰球舍到你行離辣

有波就射，使鬼同隊友配合咩

叫人mark實小志強 自己淆底走去mark德仔

樑仔成日扮大袋

屌 笑死俾人鬧懦夫

點解避開咗之後個波就去咗龍一度？

話人地懦夫

人地智取啊

從後剷波紅牌喎

咁都有得屌美斯唔回防mark c朗又係好卑鄙

若島津

單手接呀

若島津講咁多野都收皮

印像中，第一個接到衝力射球，好似意大利個龍

單槌打出咪算囉

健威講咁多廢話咪又係比人射入

踢咗咁耐都只係10分鐘

佐野對眼咁明顯見到

其他隊個個都吹奏志偉

仲傷埋隻手

人線好

若島津傷？

終於有...

用不著呀嘛

咁樣飛踢上嚟，殺人咩

洗唔洗用腳

會唔會舊患

屌啱啱個高度成層樓咁高

Bingo

健威五十肩

2邊都舉腳過高

架車都係香川先生揸架啦

屌

當一隊好似贏硬咁, 主力就一定會傷 ...

射失

罕有既飛機

藍天射球

兩邊都有主力傷，但若島津冇主角光環

輸波就賴佢 龍門命運

其實成套野都係用受傷黎拉勻實力同令到有戲做 ...

係，希林狄先用黃金右手接，唔夠力再用埋左手一齊接實。而梅拿就係第一個用單手就接實衝力射球

一邊有若島津，一邊只係森崎，正常根本冇得打，東邦冇可能唔贏

初中篇趕走泰萊同林源三，整弱左南葛做主角光環俾志偉，東邦有名既有小志強德仔健威，南葛有志偉修哲三劍俠樑仔

冇追漫畫，想知修哲三劍俠大個左有冇咩突出表現？

但第一個救到既係若島津

無，垃圾級表現，由其來生

守中衛有得攝下鏡
剩低兩個長期見到喺後備席歡呼

龍一打中華台北都有得掂下波
來生入國家隊波都無得掂

我記得佢有包曬頭咁傳過一腳波
應該打泰國

包晒頭個場係打中華台北

兩個都係得果陣有得出

守中衛已經係最好嗰個

小學既時候來生點做到全國大賽冠軍修哲既入球王簡直係一個謎

小時了了，大就仆街

開波啦

竟然咁快⋯就射失咗喇

好耐冇睇 仲打緊

究竟邊個先係隊長
明明係健威戴住臂章

每集24分鐘
假設46到51踢到尾total6集144分鐘

要好似我咁大隻

踩住個波都可以彈開人

猛虎射球

一邊係森崎 一邊係健威 狂射猛虎射球都得啦

森崎心諗cls

森崎：梗係唔接啦，想死咩？

森崎係咪唔敢接

少林足球咩

見上=燈神

風向撚見上先生

咁講即係有奇蹟啦 ...

森崎心諗唔接最多輸波

接左連命都冇

冇啦啦嗌暫停咁

幾個球證鬼鬼鼠鼠咁，好似有陰謀

佢由初中接到退役，一招勁過一招

守門員就咁坐係禁區出面

龍門撞人

哥哥要射入呀 ..........

個螢幕既入球球員畫面咁靚

大空翼隻腳咁擋都唔斷

咁撚惡

屌你老味你守丫

如果6個都唔踢係咪可以棄權

你頂呀

若林源三：我單手接實猛虎射球啦

你擋唔到，仲叫森崎接

dump 波鐘 ....

又吹奏小次郎
過一陣咪又係畀大空翼屌打

森崎：對唔住 我丫媽早產

鏟球部隊成隊魔鬼隊咁

炸彈嚟架

Cls

……

痴撚線 ...

Jm9

風向撚

癡撚線

若島津：接咗仲有命？

經典場面出現

屌 幅牆爛到咁班人都冇感覺

射中人仲得了既

穿網仲要牆都裂

半場射個坑出黎

屌你條牆頭草 ...........

個場爛成咁，係咪要問南葛claim返

牆都射爛埋
如果健威接個波會點

健威接左隻手一定報廢

好撚癲 踢完呢場戴熾偉可以掛靴

心口穿咗個窿都得

呢啲對話入完波就重複一次

小志強話要將衝力射球反射 但係衝力射球向上射嫁wo

但粒波竟然唔爆

見上先生，你太鳩up，大家決定開會炒咗你

久保嘉晴

一隊中場瞓低，一隊守門員瞓低，南葛著數好多喎

屌冇foul！？！？

㧜頸

個中場踢埋前中後同守龍位wow

以為小志強唔攻添

10個 冇後備咩

梁仔食左下都冇紅牌

換左志偉出去點換番入黎

繃帶爛左
但對襪同鞋無事, 點解可以淨係繃帶爛咁神奇

太空翼個日文配音唱得最好聽

原來換走唔可以換返入架

本身就爛，都無話佢開波前有換新繃帶

朴恩秀做開黃金時間組，有無咁低警戒？

愛！愛！愛！

最後三集

為咗個初中生大賽，咁博做乜？

因為係愛

4

猛虎放題

梁仔會唔會死

無限mp

今日睇嘅第三場波

牆都射得爆既波竟然可以用身擋

初中就搞到接近掛靴

個肚竟然冇穿窿

射緊波都吹完場，球證收咗錢啊？

爆緊seed唔洗扣mp

猛虎射球冇次數限制咩
射精都要休息下啦

射11次猛虎射球，跟住全隊瞓地

半場幾比幾呀？
10：2呀

以為講完即刻嘔血

根本教壞細佬，痛到咁仲要繼續

肚硬過牆。

又立flag

點解若島津老豆同佢個樣差咁遠

理論上啲肋骨應該斷曬

健威如果當初間空手道，一定好過踢波

三杉：想我做免費員工？

你有心臟病 .. !
好仆街 ...

踢波搵錢多D

笑死

打K1應該都唔差

白銀拍檔

算唔算食左禁藥

直接秒

cls

彈指神通

屌你老母手刀

彈指神功

仲有角球呀!

聽錯呢個仆街好勁

又五米

被呃之鬼

無後衛既喂

若島津1分鐘俾人呃咗2次...

但兩次都唔入

前鋒唔洗回防呢個概念真係cls

除左健威，你地真係信唔過

講咁耐仲唔開波

個個都踩門柱

正宗功夫足球

要扣mp 射波先有機入到健威

其實咁搞好易越位

八十年代

最勁佢老豆發功

阿健, 用手刀 ....

遙控

有冇咁快上咗嚟

醫生點解唔上球場睇？

樑仔：渣架

咁都唔斷手？

斷手未

“竟然可以俾我接到”
依個龍好嘢呀

點射死角都唔入

石崎都識倒掛金勾

小翼射就入嘞。

難度分3.0

牆頭草呢

主角光環

比人迫到咁仲可以叫皇者?

因為扣咗mp

團咩隊合作，得大空翼射既波先入到。

其他人射死角都唔入，主角射中間就入

咪係

然後主角叫隊友射返死角。

做幾集都仲未打完場波

呢場波應該係成套漫畫最長既一場波

仲以為可以撞開高杉

打架

打交！打交！

原來有球證㗎？

功夫足球

剷球部隊都唔吹，吹呢d

原來呢個世界既足球有牌

原來會俾牌

竟然唔打交

緊係望紅牌啦，南葛打少個高杉有乜所謂，東邦冇咗日向死梗啦

小志強會道歉，估佢唔到

第四波
香港

仲要道埋歉，假到

算啦，配角點射都唔入架喇

足球小將有冇罰球專家？

要踩爆幾幾次地下？

呢個小志強假既 所以招猛虎射球唔掂

次次起腳都咁多戲

又嚟眼神制勝

成個場都係窿

眼神

眼神攻擊

獲獲都十上十落
一打都唔夠輸

眼神防守都搶番個波

咁都叫風格

乜都畀晒小翼做就係風格

又射爆牆

痴線 用猛虎射球黎防守
點解個波仲未爆

我都嚇到呆哂啦 個波仲未爆

個場爛啦觀眾心諗想射撚死人咩

cam man 表示：屌你我唔想死住啊

屌，咁樣射落個人度，直接穿過個人啦

觀眾：以為坐龍門後面危險啫，屌你坐中場位都射埋嚟

志偉起個腳就要10秒都射唔出, 小志強就1秒衝埋黎起腳射走個波

豆腐渣球場

應該係上古時代既足球黎 用牛皮整

小次郎mp多到攞猛虎射球嚟救波

户愚呂咩 想殺死觀眾

到底南葛俾猛虎射球省中過嗰班點解未斷手斷腳

用水泥造

小志強：依度50%都冇

用頭擋

爆頭擋

屌 以為佢想用手搶走個波

屌你個波都唔爛

面部擋球 出現了

石崎死得未？

咁都唔死

個波係空中停咗好耐

咁都未死

梁仔用塊面踢波真係經典

應該個額頭碎咗

技能黎 冇事

鐵頭功

射爆牆既波用頭頂竟然冇事

個頭咁都唔爆

個頭應該甩左囉

咁都無事

梁仔絕招

其實最勁就係良仔

梁仔塊面硬過石屎

咁近唔爆都斷頸

呢套野愈來愈浮誇

其實係日本仔偷工減料姐

以前打GAMEBOY個隻成日用哩招

有名你叫石
點會有事

原來梁仔係志偉心目中咁重要

皇者點會大腳解圍 肯定係射波

屌
以為自己睇緊鬼滅之刃

有冇跑得咁撚快

球證，睇VR啊

要求睇VAR

志偉儲氣

矢吹丈mode

個地有幾多個窿

未出界就舉換人既牌號碼牌

草地黎 係咁

哩套嘅主角光環真係好嘔心

仲有周圍爆晒牆，個球場有排維修

踢人

巴基之星

專登射人，CLS

又殺人足球

小志強打波定打人

小翼腸穿肚爛未
殺人定踢波

好撚On9

On9自己傳個波俾人

演技一流

後面無門喎，用波殺人咩

個肚硬過牆

踢一踢舒筋活絡

小志強259 踢醒左佢 明明佢好似單刀緊

小次郎頭先幫柒翼上buff

on9日向
明明有得射門都唔射

on9
完咗實成身骨裂
用腎上腺素嚟贏

有門唔射 射志偉

個波要爆啦

唔係換人咩

屌
呢集特別好笑

未出界

變撚咗閃十

猛虎衝力都可以射球

(小志強)我要與你(志偉)硬碰 以爆裂既高速旋動

明明贏都唔射龍，收咗錢

志偉真係仆街嚟
扮哂蟹呃鳩小志強

諗起少林足球

見到健威都覺得痛

手套都燒埋

好好笑
呢套野痴撚線

好撚好笑

CLS

龍珠

打網球咩

2個人互射

癲撚到

痴線

手球呀喂

中龜波氣功咁

屌你老尾
係咪死撚咗

手球喎屌

左腳傷左仲可以反射咁勁既射波

日向有冇手球呀？

乒兵波咩

cls劇情

志偉個樣
好似畀人輪完大米咁

志偉個樣
感冒童

衝力+猛虎
個波都仲未爆

我睇咗d乜野😦

失神姦

合體守龍

足球小將真係只係出得啱時候
如果依家出 JUMP應該一早腰斬左

頭先幅牆爆 波都未爆

做乜撚呀
屌 on99
閃電十一人咩

反動蹴迅炮黎喎

條女想佢死

去玩女算啦

閃電十一人都冇咁癲

少林足球 踢到佢陏唔到先換走佢，癲撚左

大頭妹 整撚咗容？

但一開始就射爆咗兩個波，可能因為咁換咗個鐵球

屌爆SEED>跌低>爆SEED>跌低>再爆SEED

早苗應該嚇撚到仆街

好on9 但又好熱血

傷左再撞埋柱都冇事

鐵球咁撚大衝力都未有人死

屌你志偉個樣成個感冒童咁

舊版無咁撚On9
送禮勤唱果一版

睇緊鬼滅之刃咁

無可否認，真係好熱血

大頭妹染咗頭髮？

我老竇話當年呢場波播兩個禮拜

chok chok森巴

係囉 gay

新版大頭妹太斯文

正常丫

場波仲有3分鐘完場，都仲可以講2集丫

大頭妹 好撚男仔頭
好牛精

當年子偉帶個波過當場都帶兩集, 兩星期算快啦

成集都冇第四波

新版 節奏好撚快啦算

記得佢心路歷程都可以講一集

其實足球小將，可以好似棒球大聯盟畫幾代都得

漫畫都係啦
入親波都係個3-4個

現實球王都由李華度施丹，去到c朗美斯，再去到包皮
戴志偉仲係進步緊

套片D規則好好笑,想打交訓黃牌特登用波射人咩事都冇

係小學同中學既分別，漫畫原著都係中學就變咗另一個人

新版小學個陣都好斯文啦

佢都有好惡咁鬧其他啦啦隊成員喎

啱啱睇錄影先睇到中學篇開始

愛愛愛！

51/52

睇嚟冇得睇世少篇

搶波前要通知對方

志偉好似極限左好耐

又話到極限，但又不斷過人

小翼呢場之後仲踢到波

無晒力都扭晒成隊人

大雞翼你身體究竟係咩構造

又嚟神功護體

其實石崎最勁，鐵造既

爆小宇宙喇

好多個頭丫

次次得大波翼可以射波

奇蹟衝力射球

好格硬黎姐

個波痴撚線

反物理

咁都得, 咁玩晒啦

諗起沙皇

極限無限提高＝無極限

其他人嘅作用同後備席四眼仔一樣
淨係識打氣

一醒就大把妹妹仔陪

有三條女

咁快起番身

一撐大眼就成班女 ....

乜可以唔換出場就入醫務室架咩？

小翼之後仲點會踢到波

其實佢地長期10vs11都幾屈

小次朗鬥氣

換人做乜呀，冇大空翼打20個都冇分別架啦

傷到咁 都仲可以四肢尚存

日本人的精神

傷到咁 之後仲點踢
on99

有無睇錯呀

日向又收咗幾多錢呀？

講波佬都覺得佢痴撚線

咁夜播既

東邦二五仔

仲夜啲都試過

加時半場得15分鍾
暈左 被抬左入醫療室 再醒返
再鳩up咁耐 加時上半場都未完

被摩佬追入更衣室屌死都似

今日算早，之前12點幾先播

加時半場得10分鐘咋

日向原來得170

日向次次都放水
咁唔撚洗踢啦

點解唔問下梁仔係咩構造 食左幾下猛虎都仲企得穩

禮尚往來

好正路啫, 咁驚奇 ..

初中生咋，之後會長高

畫到178咁

從後剷人都冇事

好彩佢地唔屙屎

下
次次放水都係你喎日向

佢有咩資格講

殺人足球

狂剷都唔犯規，球證收咗幾多錢呀？

咁都唔foul

少林足球咩 踢到對家變殘廢

領先緊都全體進攻

黑哨

原來先完加時上半場

石歧今場咁勁 ..

井澤呢球同剃刀射球有乜分別？
射到咁靚都單手接住，唔係主角真係慘

後剷都冇食牌

大方到
永遠比大波翼上位

小志強都幾on9 如果志偉永遠唔出黎佢係咪永遠唔射波

又叫人唔好留手，自己就一球都唔射

爭左剃刀果下聲效 ..

東邦個富婆去左邊

我冇野同大家講
呢個教練好撚廢

志偉做埋領隊果份

講鬥志我一樣唔會輸

個地都爛埋

決賽教練冇野講

又黎

對腳唔洗要

仲唔斷脊椎

咁快又碌返去中場俾佢射多次

兩隊教練都不負責任

WTF 守門員出嚟踢

唔死都殘廢

東邦魔鬼隊嚟

森崎唔理場波

森崎講咁多廢話唔守龍

冇事

嗰波好硬淨

屌你 你擋下囉屌
成條啪落柱度

森琦你專心d喇

足球係朋友
撚返轉頭

個龍門拍醒志偉守龍

屌你佢都死撚左仲要佢起身踢

日向之前又瘋狂放水
依家又痴撚咗線咁

成隊波最廢就係森崎

又嚟感冒童

又彈左上9樓咁高

CLS
m底小翼

有病

做乜鳩
係大波翼自己傷害自己

大空翼一場波跌低咗幾多次？

仆街森崎係咪想隊冧志偉

點解會面紅 ....

垃圾

To 小志強 : 你贏唔到係因為你唔係主角果隊

完未

係窮啊仆街

不死人大空翼

係日本隊一樣比志偉食住

好似比人越射越爽

因為佢係主角呀
屌老你母 死蠢

邊度跌低就邊度起返身

叫醒志偉用生命值硬接

中二病小志強

有人訓低 球證唔識吹停

CLS 殺人足球

至少有得贏波

志偉: 屌你老母你唔食一下？

有冇比過牌球證對面殺人足球黎

志偉連樑仔果招都學埋
果然無撚敵

因為套野唔係叫
隊長小強呀

超好笑
志偉: 我出埋你份糧好唔好, 睇返住個龍啦, 俾我抖下得唔得呀

頂，次次都唔同時間開波，今日11點半就播，頂你我睇左半集炸！

次次講東邦鏟球部隊就好想笑

個球證比人買起左，唔係第一集就知

一開波比人用猛虎射球射入左之後唔你話唔敢接咩

大結局了

唔知有冇op仲

最後一集了，唔知幾時先有世少篇

踢完未

窮撚同有錢仔追夢，窮撚永遠係輸家

又企喺龍門口包越位

大波翼成日有主角光環
好想睇小次朗贏番次

日向個修行path係主角劇情
即係德仔係悟飯咁推進劇情，日向係悟空咁出黎救場打菲利
可惜佢唔係主角

安耶馬mode

直線盤球

未射就話輸

果然係東邦鏟球部隊

屌
跳高咩

澤田隻腳咁都唔斷

打機有無呢招

cls，勁過少林足球

屌你森崎仲未死

好撚GAY

一撚樣

森崎已死

森崎仲唔死

肚都未撚穿

唔死都重傷
肋骨應該都斷幾條

冇人關心佢

個波應該穿過咗森崎身

森崎：大空翼我屌你老母

雙冠軍算啦屌
仲踢乜鳩

冇得十二碼分勝負嘅

小志強將來踢意甲，一定會收返細過呢返話

森崎仲守到龍

又係呢個on9賽制 打到半死雙冠軍

大空翼有光環都幫佢唔到

咁快講明冇補時

5個都mark唔到小志強

片桐咁都睇到

啱啱先喺禁區擋波，咁快又射到波

斷腳未

熾偉咁都唔腦震盪

精彩過世界盃決賽

好熱血

咪係 洗乜咁辛苦直線盤球 企係禁區咪得

屌你點解小翼可以一隻腳凌空,用另外隻腳射波

最後一射

諗起以前玩彩虹冒險玩踢波MOD
對面玩家叫大空翼 又係好撚勁

衝力射球

衝上天

核爆了

打和

核爆啦屌

好基

射咗個核彈上天

好撚gay

好gay呢段

個波爆咪happy ending

呢2個分鏡gay到

球證吹雞完場
兩個一齊斷腳，殘奧再見

有得打和架咩

十二碼呢

個波仲唔爆

BBQ

SUPER

成班打咁辛苦做乜鳩？一早hea踢咪得囉

個地都未爛

十二碼呢喂

個波竟然無爆

個賽制都幾ON9

0：0

雙冠軍

gay撚到

即係話小志強踢假波啦

咪係囉，日向根本收錢放水

求婚pose

呢套改名做一腳超人罷啦屌

日向傲嬌到

雙冠軍
一開始大家應該踢默契波

嘴啦

射十二碼咪得 乜撚野共同冠軍

除衫

好gay

交換底褲

猛虎射球連上帝之手都過唔到

交換汗液

有無獎金

雙冠軍 識唔識規矩架清

日向件衫咁臭都著上身

終於完

gay呀嘛

一除衫果然一個係牙朗一個係小花

森崎死埋啦喎 梗係要有啦

森崎唔俾MVP佢就真係死俾你睇

其實作者之後寫佢地大個，係歐聯決戰應該會仲好睇

南葛教練乜撚都冇做都成最大贏家，屌

24人裏面得4個後衛

係咪冇三杉淳

三杉呢

森崎俾人入4粒仲MVP?

龍一同來興兩件加埋入左唔知有無5球既垃圾都有?????
唔怪得新田之後有得補選仲做埋正選la

得番小次朗一個同大波翼打得過
佢退咪仆街

教練搵到好路數

教練

屌你應肚即飛都唔抵俾??

其實北詰誠教過啲乜？

應肚即飛真係笑撚死

軍妓早苗

美斯退疤 牙朗退鍠咁

幫志偉出火

所以漫畫歐洲編果陣松山係後衛

下星期播乜？

一拳超人

一拳超人2

呢套野咁多集
有冇打過10場波

有冇世青篇睇

日本隊要成軍啦

屌 個個踢波個波都識著火

竟然有史奈達出場

世少先，但下星期做一拳超人

幾感動

估唔到

著火好勁咩，識射到個波結冰就話你叻

下星期冇得愛愛愛

無端端踢個波去邊

有一拳

踢落山

完結

屌繼續嘛

啲人以為係殞石

俾觀眾

下星期有認真毆打

個波:又話係朋友 踢鳩我落山 我屌你呀

日本個邊有冇第二季 ??

末世綠洲

快啲開一拳2 po

唔射你落山埋唔到尾

2018重製好似無畫世少篇。

有無巴打絲打出手